tsla幾時碌落去

2000未到就放咗

+1

你條問題同蘋果幾時碌返落去50蚊一樣

有你開post 我放心